你會buy以下邊一個合併組合 ?

1. 中大 + 教大
2. 東華 + 珠海 + 恆大
3. 理大 + 城大
4. 嶺大 + 樹大

歡迎更多有趣組合

開大+能大+含大
叫魚仁生

撚大唷

4
啲人成日溝亂

含大＋撚大

應該
恆大、嶺大同樹大 = BU

咁東華同珠海點算

點解無教大同i大，我成日撈亂兩間

i 大算數啦
教大一早就要同CU 合併

侵埋ugc玩？

東華學院 PT OT
珠海學院 建築
樹仁大學 社工 新傳
恒生大學 商科 BSEX
嶺南大學 文史哲
公開大學 Nursing
教育大學 BED

呢個組合夠唔夠挑三大機

頂多叫人文大學
(Culture University)

含大+能大
含能大